拍長拖分手之後好似唔識去開始一段新感情

本身有個男朋友拍左就四年
佢好大男人 乜都要管
自己本身玩開運動
男仔fd多過女仔fd
同佢一齊左之後連啲fd都怕左佢
因為我同fd出親街佢都會奪命追魂call 問我走未玩夠未 不論男女都會係咁
基本上日日見無自己時間 同佢講過但隔一排都係變返咁 連同屋企人一齊行街食飯都要理
大家有諗過結婚 但係後尾我發現如果一世要咁好似湊仔咁 我寧願去死
所以就分手 終於分到 我覺得係解脫左

問題就黎啦 朋友疏遠左好多
因為之前拍拖啲fd都怕左我男友大家少左聯絡
依家好左啲
但係我就已經唔識點去開始一段新感情。。。

個西比佢屌開
點接受新男人

咩pose 都玩過
旅行酒店又扑過
全身內內外外都比個男人睇過

比你真係拍拖，夠唔夠膽同新男人講
你扑果陣又會唔會諗起以前

認真問的
想知絲打心態

唔關有無屌過
而係唔知點樣去同新相識的男仔相處

有男仔追但就唔係好識點樣相處落去 完全處於一個被動狀態

係咪扮蠢扮無知先好？但我又唔中意下下麻煩人

好多野都係好自然自己一個做好

你而家幾大先，要睇下你接觸番咩年齡層嘅男仔喎，咩背景都無，點幫你

我完全明白
唔夠膽開始一段新感情 因為怕大家傷害到大家

當我Offtopic
可唔可以答下我

因為我中意緊個女仔, 佢有個7年EX
我EX同我拍左4年拖..
好想知...女仔點睇

其實我同你一樣, 冇再追女仔了
老母以為我情傷
其實係對其他異性冇咩感覺
中意但唔會想去馬
去馬前思前想後再縮沙
有女仔主動追我條件超好我又自卑驚再重演
普通女仔直頭FEEL到有野我即走

唔係唔想拍拖
可能驚拍拖

都係廿頭 仲讀緊書

屌我EX都係中學拍到大學散... 4年廿頭....
唔知佢點睇呢段感情

我都係咁
之前有個男仔追我 最後唔知係咪因爲佢覺得我難追 同左第個一齊

大家都係卻步
唔係唔想拍拖
而係怕再有傷害
所以就連鄺大生活圈子都唔敢
依家我完全係寄情於運動同返工

屌你我打咁多字你唔撚睇

呢D仔唔要都罷啦, 同時追幾個都唔定
PS. 同時追幾個都唔代表唔專一, 我追EX 拍左4年拖冇出軌, 追果陣佢答應我先過另一個女仔

唔好停晒異性呢D野, 停左仲難搵返感覺